如果小妹真係走左 你地會開心咩 但如果夠1000負皮咁泥菩薩探肛就絕跡連登

正皮左😉

皮已負 你走拉

吾信

會好開心

又走數

夠唔夠都走ok?

咪走啦呀泥

好感動

正皮

小二！

輓琉

泥妖

必須正皮

忍唔住負皮送你一程

不能只有我看到

d狗好慘

叫你咪走數呀

正皮了

禾刀系

負皮左樓豬咪好多時間去屌狗

屌你老母

你走咗 大家真係會開心

卡勞已經開晒分身幫你負評

我mo funson

成堆g funson

唔好走

真係唔會

886

不要走

又走件，

禁左正評點解變左負皮
已經通知連仔改返

上少啲連登 專心cow女啦

唔好改個名就叫絕跡

Sor禁錯負評

支持，負面咗

屌 佢唔會走既

正皮左

負皮左了

雖然唔知你係邊個
但係都負評咗

我都唔識 真係垃圾都不如

正皮 支持ching

系

應該點都好過你

好過小妹既真係屈指可數

玩留牙泥

agger

過左成日都係得500 收皮啦你地

我正皮咗了 希望你唔好走

走啦垃圾

唔好走
如果無走咗我怕你又將啲注意力放喺流浪狗度

唔送

雖然唔知咩事,不過咁多負皮我都跟個先

垃圾系甘

好彩冇block你 等我可以入嚟負個靚評

【玉女大犧牲】有村架純四方面刺激收視 《雛鳥》創開播新高

快手啦 你老尾

增肥都咁尾機，係得你班波台狗先反

Bye

p過黎？尖左既

yes人做咩佢做咩 無自己思想既垃圾唔死都無用

屌你老母找數啊，咪以為冇人唔記得d爛尾故

係未完 唔係爛尾

好好睇

挽留

少小甜 扑扑翠

正皮😄

走啦

我正皮左皮泥清

我正皮左架泥清

退未

走啦...陀衰晒拜仁

要求連狗解釋，一定係連登壞咗

諗住出新故

大佬 係唔係有咩誤會

青頭囝
正皮鳥

死啦 就快到 唔好走啦

已夠

1005

玩留樓豬

安心上路

走未?

有冇咁多人呀

躝啦

講真你走對連登都係一件好十弓

op係時候改名了

再見

得5 頁，但千幾個負皮

夠數啦 唔好再負啦好嗎

玩留

一定有人刷負皮

再見
唔好再返黎喇

5頁就要走

明眼人一睇就知刷負皮
結果作廢喇要

卡勞好多分身...

眾望所歸, 無得留低

一定係

橙

好走唔送

走牙

笑4

仲刷緊 。。邊條仆街咁想樓豬走

連狗

夠啦 唔好再刷啦

你收皮

我正皮左wo

唔信你

扮咩
你都唔係泥菩薩探肛
你係泥菩薩探肛💬

發誓我無正皮既話麻友就係雞

個post老是常出現

癡線咁快千幾腐皮

玩留 Ching